有無人有玩Pokemon Showdown 有興趣一齊切磋?

如題

玩random battle抽到夢特君主蛇+葉暴風即刻俾人問候老母